# Introduction

Cet exemple est une petite variante du traditionnel 'hello world':


Pour le tester:

Execution immédiate (compile, link, run et supprimer)
`go run main.go`

ou

`go build && ./v0`

# ce qui est abordé

- Les variables (déclaration/scope/usage)

C larsonneur
